連狗好𨶙陰毒，lihkg廣告係facebook 廣告

block 左上唔到web 版，陰濕

g

有無巴絲有方法扑

ios ad block都block唔到

ok?

冇用 兩個domain 黎

試下咁
我咁樣就無晒

我無加過任何LINK， 暫時唔見有咩廣告WO

same
利申：SE,Mini 4

我要加埋Facebook先完全block得晒

Same
iPhone SE

Adblock? 點加link 我得add group and domain

封左係咪上唔到Facebook

Facebook Audience Network 可恥

正

thx for sharing